[ChiNAZI] 醒未呀我地就變猶太人架喇 篤灰熱線同休班警配警棍係蓋世太保呀

身邊所有人都可以係秘密警察
根本就係當年既蓋世太保

Wiki source:
秘密國家警察（德語：Geheime Staatspolizei，縮寫：GESTAPO，德語發音：[ɡeˈstaːpo, ɡəˈʃtaːpo] ，漢語音譯蓋世太保，又譯蓋斯塔波），是納粹德國時期的秘密警察。秘密國家警察由黨衛隊控制。它在成立之初是一個秘密警察組織，後加入大量黨衛隊人員，一起實施「最終解決方案」。

而終解決方案係種族清洗
我見好多post仲講笑緊，請大家用盡所有方法去癱瘓個熱線，而法律jj就JR或者發掘行政手段去制止

一定要推爆願榮光歸香港
參考沙田太古
我哋依加要開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

休班警配武器等於秘密警察 知幾大獲未？

推
CHINAZI

Push

推出國際

亞呀

推

推上國際

全面同文明社會宣戰

麻包袋呢

又要玩Twitter 了

休班警員持有非法武器根本就係公然犯罪

其實真係好嚴重
好多野唔可以笑下就算

唔係講笑，而家你又冇委任證，又有棍，跟本目標就係想清算晒你所有香港人

Tittwer果邊有冇文宣比我tweet出去

唔理真假
港共狗急跳牆 咩都做得出
幫手留言 報料比美國人
最後attach 埋China daily 同民賤聯d on9 言論

[SOS] Tomorrow (11 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate the massive terror attacks in Hong Kong. Such attack will provide an excuse for Hong Kong government to declare emergency rule. Thanks for your attention.

一定要推依個 痴撚線

push

班黑警無人性

唔好訓 可能一訓就起唔返身

美國幾時做野

721 811 831 新屋嶺

根本係使警權再放大。將會有大量行私刑出現。如果市民未能及時反應，待一切成孰後便不堪設想。

種族清洗居然由返同種族既人執行

推唔起

民陣：正申請 9.15 大遊行】

社會及政治組織從業員工會晚上7時半在遮打花園舉行「反濫捕、抗威權集會」。民陣召集人岑子杰宣布，民陣正申請 9 月 15 日（周日）遊行，呼籲之前出過嚟的人再次上街。

係咪要再晒冷，嚟個百萬人奇蹟啊？
冇人提、冇人宣傳，一萬人都偷笑啦！

星期日要人！
星期日要人！
星期日要人啊！！！

應該要搵多啲文獻

Sosad no one pish

Rip hk

恐怖chinazi

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

twitter 戰線

612 721 85 811 831

無人性 叫都唔醒 仲覺得自己好正義
坦白講831後仲係警隊入需個d已經唔係自己人

向法庭申請禁制令禁佢得唔得?

WW3 is coming #Chinazi

#HKGestaPoPo

#HKGestapo

猶太人同納粹個議題係西方社會上比較敏感

我地要小心啲處理

我地未夠慘做猶太人咩

LM 有休班警 飲醉/唔知去邊
然後有人拎警棍周圍扑

Tui

推chinazi

推上熱門！！

太空卡 太空機

入閘買最平單程飛，出跟人出或 跳走
入 閘 後捉到你機會大

香港太多人唔識呢啲嘢
其實CHINAZI係最好推嘅point嚟
我同一班twitter ching講到口都臭
但係都搵唔到幾多人一齊推

其實支那計漏咗香港係冇咁多藍屍俾佢舞
全部中年呀伯呀嬸
除非佢派啲大陸人落嚟
如果唔係嘅話唔會夠人俾佢玩最終解決方案
佢以為香港係新疆，以為講下fake news就操控到種族滅殺
但香港係民主抗爭運動，少數族裔新疆人、猶太人嗰啲，冇得用人數壓制
佢地用同一套係玩唔到落去

《時代革命臨時資料庫》

Bookmark定，總有一日用得著

有冇英文好嘅手足可以寫篇文簡介下港共政府而家製造白色恐怖，最好可以link返去納粹時嘅行為，令到外國人易d明白。 我想係twitter 到share俾多d外國人睇到

佢哋做緊呢啲嘢只會愈做愈衰

一來佢哋啲人冇佢哋想像中咁多
香港不嬲最多就係見風轉陀嘅人
即係自由黨/商界啲人

二來企喺佢哋嗰邊冇九成都有八成係人型豬
根本做唔到啲咩出嚟係有生產力
一班烏合之眾痴痴呆呆企埋一枱露吓撚咁
就算你話有腦少少嗰班藍底廢老最撚叻咪一路口講愛國一路申請移民

三來國際社會嘅人唔係傻
中國依家仲係上昇軌先未有人清算佢
做呢啲國際有共識嘅衰嘢遲早會同俄仔同一下場
上昇軌一完就俾人無限打壓
所以維尼先會急推中國2025
但係依家可以話中國2025已經死咗一半
2020台灣仍然係綠營攞嘅話咁佢2025可以話死八成

我哋嘅運動依家先係進入大直路
只要KEEP住道火就可以行到去終點
前提係要KEEP到道火

Chinazi

黑警死全家！！

IT界有冇方法炸到佢?10條線,寫個program炸,難唔難?

大家以為chinazi 係講笑？

佢地做嘅所有野同nazi 係一模一樣

當佢地推香港人入毒氣室

就太遲

巴打你推得仲落力過我

推起正經po人人有責

政府已經完全失控

一個不屬於香港人嘅政府

出

一路都講左
Chinazi唔係講笑

到時見 手足

9.15 民陣遊行

要結合所有可能的支持者! BE WATER！

大家諗諗，要將香港所有, 有口,有手,有腳,既人團結起嚟幫香港！
集結身邊未整合既黃絲力量, 對藍絲進行各種游說:

第一組合:

大媽 vs 武警+公安
示威現場進行游說工作, 爭取理解及支持

第二組合:

警嫂 vs 黑警
游說工作, 爭取理解及支持

第三組合:
民主國家 vs 港政及其他
香港民主人權法案, 參與聽証會等
掀開政府陰謀, 向全世界進行游說工作, 爭取支持

第四組合:
銀髪族 vs 689叫印傭告發
逾9,000銀髮族遊行撐青年. 充份利用現有力量, 如葉德嫻說：年輕人加油，不要怕.
各自採取方法, 向世界不同團體或社會, 掀開政府陰謀,進行文宣, 游說工作, 爭取支持

.
.
.
.
.
.
其他千千萬萬種, 請自由發揮!!!

推呀

咁撚嚴重
推呀

Yes
要多管齊下！

有沒電話 721 831
想舉報班仆乖

元朗指揮區

錦田指揮區

根本就係

點解同中共有關既野總是柒

一定要煲大佢

屌佢

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

up

休班警唔係警察
係一般市民
只有正班警可以執法
休班警持伸縮棍等於持械係犯法

市民可以用一零一
又或者打鳩佢都只係普通襲擊唔係襲警

人人有責推post上熱門

831

到最後成功立國

推上熱門

jump